齊幫忙舉報不良及違法網站,維持我們堅決的民族精神

不要被西方列強所影響
愛中國,請馬上幫忙
我們要製造一個國家,只容納富有中國色彩的網絡秩序

利申:已舉報大量美國西方勢力的網站,但只有我一個唔夠,要你們出一分力

希望我國的同胞,有一個潔淨既上網環境

我們是絕對不容許,觀看西方及日本鬼子的網站

中華民族到了最危險的時候，: 每個人被迫着發出最後的吼聲。

推,為中國同胞製造一個潔淨環境

大家都要出一分力

已舉佈蘋果洋鬼子的網站
不可以給同胞接觸西方洋鬼子的手機

愛祖國要用國貨

已舉報youtube

偉大的祖國有youku,為什麼要上youtube

用VPN 上網咁開心
今日本大爺替天行道

已舉報連登

中國無禁連登喎………

推

一定要舉報曬啲不良情色網站，費事荼毒廣大同胞

仲有西方列強、東洋鬼子嘅影視、遊戲網

唔通

大陸當我地係一份子咩？youku等apps，香港唔係佢地可播範圍內。

大家一齊為同胞創造和諧嘅網絡世界

推推佢